覺唔覺得叫Sergio 嘅人都係賤種

Sergio Ramos 不解釋
Sergio Busquets 影帝
Sergio Aguero 搞到曼聯冇冠軍
Sergio Romero 玩政治
Sergio Reguilon 踢曼聯出局
Sergio Perez 經常陷害隊友

諗到再講

Sergio 逆 on9

sergio rossi?

梁詠琪老公 sergio 都冇人講？

Gigi 老公

唔識喎

暗星唔識啦

西

無人講咪你講囉

谷鳩氣

Linus also

點解Ramos就唔解釋？屌你老母

樓豬戰力